皇馬係呢個夏天 得罪左幾多球迷？

歐聯決賽 - 利迷
世界杯 - 西班牙本土球迷
賣走C朗 - 朗迷
買古圖斯 - 車迷

賤種個名果然唔係白叫

買古圖斯有咩問題??

利申: 想佢仆街嘅車迷

佢地兩邊開火開左好多日囉wor

呢單係古圖自己出曬聲想走又罷訓
皇馬一早出35m唔加價又唔追人又入皇馬數

仲有下體會

歐聯 利迷有話過皇馬咩
明明係輸自己個龍

全部得罪晒啦

皇迷覺得人望高處 古圖斯咁做無問題wor🤔

平行宇宙？

賤種狗拉莫斯

咁事實垃圾軌又係廢啲,2018重鳩叫北京電視機,唔識反省吓

入皇馬Po/reddit版都係見支持navas多🤔

第三世界都上連登

班轟都係屌卡吐同高層多
無咩屌過皇馬

支持拿華斯
同覺得古圖斯轉會無問題

有抵觸？🤔

2邊開火開左好多日wo 🤔

幾時🤔
無咩j post

樓主見到🤔
我都冇咩j post

35m有個世界top5龍送上門 邊個會趕佢走
講到皇馬叫佢罷訓咁

樓主話係就係啦 係咪要明笠你波衫先叫賤呀

車迷屌古圖斯25
皇迷覺得無問題, 仲話打工人望高處

兩邊跟住就開火

係唔係咁難明?

條傻西係咪講緊迷雲大戰老鼠個post牙

我FEEL到係得罪左樓主多D

無計，成績好係容易招人眼紅，少少事都會放限放大，但係現今足球聖人mode又係贏唔到冠軍

咁邊到開火開左幾日呀屌你個閪

講真
我地皇馬理閪得你地班垃圾咩
得罪呢個得罪嗰個 根本唔撚care
死傻閪夠薑咪贏我地世界第一球會

咁洗唔洗洗佢ig版趕佢扯
正常落bid正常買人都得罪呢個果個

皇迷屌皇馬有拿華斯仲買古圖斯仲多過車迷屌皇馬

你兩個圍內格劍比樓主撞破咗🤔

你收皮啦死獌狗

死鈀狗我屌你老母

開過個新ac先再引戰啦疤狗

咁怕得罪人就唔好參加比賽、唔好買人賣人，去打winning啦 (仲要係offline mode)

原來係得罪咗樓主

得罪咪得罪

成班垃圾皇狗又係到人形蜈蚣

全世界都得罪左利迷班傻西啦
日日被迫害妄想
新球季開始重jer緊拉莫斯

車皇幾時開過戰

你老世得罪晒d皇迷呀

做乜鬼呀 呢度係班拿貝狗竇呀 全部黃狗嚟嘅

直接改名做我愛C朗咪得囉

諗起你地啲傻仔嬲到面形扭曲 就好想笑

繼續笑囉

理性討論 皇馬買卡吐冇問題 係卡吐嘅人格有問題姐

皇車大戰post呢

鳩up無下限

真係冇見過軌皇開戰喎，連老鼠都冇爆閘

車迷屌鳩古圖斯都當車皇大戰